係咪女方唔主動=完全冇興趣

唔會開話題，但係話想出pool搵對象
姐係對我冇興趣？

話長傾，但仲未去到傾深入嘅嘢
姐係等我開口？

唔敢同你傾咁入住，但係又怕過多幾日你就hea回 唔再講，不過大家都話想長傾認真

係咪女仔玩app都係要對方主動

其實如果啱傾就唔會好似樓主咁諗咁多
同條女唔夾姐

佢有話我一定同其他女仔都有傾，可能唔信任我住

不過希望佢見到呢個post, 起碼知我唔係player

唔好聽佢講埋啲廢話， 佢咁講你就縮， 佢就覺得你唔夠班㗎啦， 總之你就按自己節奏去做，正常撩正常咁溝， 該怎麼做就怎麼做。 撩得慶就約出去， 過一排都係撩唔起嘅， 就 即係佢對你冇意思。

其實玩得app都唔會淨係同一條友傾計
樓主唔使淨係focus呢條女

因為我哋唔知對方咩樣
可能因為咁有所保留

冇計好似幾中我type

有啲好好傾但

試過同條仔傾左十日咁約出街 一路都覺得幾啱我個type 見完先發覺唔啱
同時幾條女傾唔係問題
利申絲

點唔岩
冇換相咩

有相換埋ig
面對面傾計先發覺條仔係小怕醜好乖個type
唔啱我

總之你該怎麼做就怎麼做

咁你本身有冇其他傾開先

其實女仔要搵條仔傾計都幾易
約完出來覺得係app識人個feel好奇怪冇幾耐就del左app
想自己毒一排唔想拍拖住 嗰陣分手先係咁玩app

分手玩app果d通常都唔會得
除非你揾sex

可能佢悶得濟想搵人傾計
我嗰陣都係想搵人傾下計咁 見完條仔就知自己接受唔到係app識人拍拖會覺得好奇怪

玩app就唔會秒回㗎啦

樣都唔知就咁上心？

毒撚真係恐怖

第2日就沉船，笑到我

小怕醜先正喎

少肥少外協 招180up真心發展 岩傾可換相你先

係
就算主動都唔代表有興趣

試下拖過手睇佢有咩反應先

點解

太靚女
自卑

係，你諗吓女仔幾多人pm

原來match左阿妹

女仔唔玩app 都要對方主動架啦

咩app

詳情？

好恐怖

見左未

絲 唔係點主動

對面係男人？

唔係
只係你未去到要上心既程度
巴打好少玩app? 咁快嗒晒糖好易輸心態
當識個朋友先啦
但要慢慢升級，拖太耐又係死

係

我自己做法
share多啲唔同既野
share既途中大家講下見解就會傾得深入啲
了解多啲大家既價值觀，興趣，嗜好等等
如果係了解過程中，對方都越來越多野講同會主動開新話題咪可以傾親密啲
但如果越來越冷淡可能就覺得你未必適合佢
其實老土講句，真係人夾人

冇
見個個人都回得短我又回短d
太多字會唔會好chur同厹
呢啲直接問佢又有冇問題

我覺得唔會好chur/厹，佢覺得你chur, 唔鍾意自然會唔覆你
見到覺得有趣既想share咪share下
當然有啲女仔可能覺得幾個鐘無睇電話就多6 7個unread會好有壓力
呢樣要靠自己觀察啦
你直接問佢我覺得唔係咁好，好易俾人有個感覺chur佢覆多啲